願唔願意為左中共收皮做十年支那人

願意
不了

不嬲都係中國人

清唔想被淘汰就學定摺被吧

俺是中国人